星期日沙田遊行可唔可以推遲?依家肯定好多人好憤怒想搞次反畜牲大遊行

大家覺得行邊區好?
聽到有意見係想舉辦係有畜牲宿舍既地方

希望民陣可以幫手叫人
大家唔好比一般市民冷卻左呢份憤怒
所以盡快搞先合理

沙田同上水真係冇咁重要
Ps會行

大家出招諗行咩區

同意，唔好分散焦點
集中五大訴求

推，我無野講

我想要多次百萬人遊行

好多球迷都唔鐘意阿狗
狗竇酋長球場怨氣好重

屌回錯

去多次尖沙咀？
多名店遊客佢地好似好忌下

去多次西九高鐵

集中一個地方最為重要

上水可以 大把大陸人
沙田真係唔知做乜9

太子狗會?

尖沙咀缺少左一個目標

去搞沙田狗竇啦!

走上廣源單條死路黎

可唔可以去拆燈柱cam 今日新疆 明日香港

土瓜灣

push

雖然遊行辦喺沙田 但其實目標都係五大訴求！

建議照行沙田 又好再搞咁多出黎
因為所有遊行最後都會變成反黑警

作為沙田人會行 但又覺得好似無乜目標咁

幫手推

沙田都好撚多大陸人
冇咩事都唔想去新城市

反送中冇進展， 最緊急就係濫權同放人

沙田外圍無用喎
一向最受影響得新城市

呢個fit勇武+快閃回合
可以諗下

沙田先多遊客

大家唔係住果頭有所不知

新城市廣場係全港人流最高既商場

由mk 行去西九龍有無得諗

沙田比D 街坊行下幾好，預兩三千人皆在比D 咩都唔理既人知道有咩事發生

你有冇去過沙田新城市廣場？

單純嘅遍地開花

唔遊呀 圍佢老味

千其唔好星期六日去

沙田都有警署的

你肯定未行過新城市廣場

全新界九龍商場都係咁

我驚多人到透唔到氣

沙田+反黑警
溝埋做瀨尿牛丸

遊行完 去新城市食飯

arsenal street?

沙田狗竇喺公屋屋邨入面，搞嚟有咩用

一齊搞

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

廣源係海關同入境多
無狗
而且上次選舉所有政府宿舍最少人投建制
唔好搞

上水星期六嚟。。。

證明你真係無去過

哩個提議好有目標 而且相關議題應該受到更大注意

行去icac啦

黑警俾錢隻雞表演換取守廁所同唔拘捕既利益

星期日 沙田新城市
10個人入邊你搵到2個係香港人當你贏

反黑警遊行一定要經過警犬總部！！！！

去黑警啦

上水有警察宿舍
又有大陸人

沙田真係出師無名

我有嘢講

我要報案

我有證據

早幾年仲誇張 我唔知係我習慣咗定點
而家覺得少咗自膠先

搞光愎根本好on9

光復新城市

多蝗到仆街沙田火車站

支持
覺得沙田區問題未係咁明顯
搞咗啲緊要啲嘅先

荃灣點睇

其實唔錯

少左啲啲，但大陸長假期依然係比gip塞到我出唔到扶手電梯
我上次一腳踢開前面個gip
多過上水

好似有沙田居民講過沙田公園都有大媽唱歌

認真少過新城市，所以我依家去荃灣多

去過幾次真係多人到痴線。完全唔想行

荃灣係周浩鼎主場bo

美孚好似有警察宿舍

冇啦而家

旺角警署啦
旺角班狗咁囂張
去羞辱下班狗都好

屌佢地有眾志又有區議員仲好話網民自發認真，同今次77完全唔同性質唔知啲人做乜

問題係你唔會去新城市遊行吖嘛

我贊成搞光復遊行既
但唔夠重要

依家全城都好嬲班畜牲
只有目標對準班畜牲先會多人出黎

依家我地需要既係比政府睇
我地香港人唔信任班畜牲

呢個比起全部光復行動黎得重要好多
因為77 依家民憤差唔多係612之後咁上下
所以今星期既遊行
係一定要對準班畜牲

由新城市行去沙田警察宿舍

重點係其實行沙田有咩戰略意義先

除左新城市廣場多D自由闣之外,我諗唔到有咩可以出師有名

利申:沙田人
9/6後夢遊從沒缺值和理非遊行

公園對出城門河，好撚難聽。

利申：路權撚，鮮有路過，難聽到即屌。

易去易走

On9

成個商場淪陷 公園有大媽 下面又有警署同警察宿舍上次光復打到仆街 踢喼應該係咁多次以來最成功

坦白講新城市多大陸遊客，又好似理據不大
消費都唔比咁好似冇咁大嘅理據

同上水街邊執水貨水貨、喪開藥房、阻街
真係直接影響民生，兩者係有差別

理性討論

集會都ok

對凖政權為優先

多撚到有事都唔想新城市

油尖旺區議會今個星期四2：30係旺角政府合署開會。咁多位油尖旺街坊，千祈俾班廢青去阻人開會，一定要確保會議順利進行

建制派勞苦功高，大家要去親身多謝呢班區議員

唔好入新城市，商場一落閘再放狗多多都唔夠死

就係要將我地既野燒埋上去 同遍地開花呀
當初行尖咀既目標唔係咁咩

冇去過沙田？大把大陸人

不過上水仲多咁解

btw認同琴日班狗咁樣 冇理由乜都唔做

依家下一步要點做，冇人講。。

新城市好撚多大陸人，又多香港人，所以星期六日一定好撚迫，依家仲要裝修緊

問咗燒山先，跟住唔好做，就已經成功咗一半！

推

我無野講

係啊！
屌佢老母上次好日唔入去，去到真係大開眼界
條河都未開始橫過已經聽到個音響啲聲，以為有咩事發生點知原來係啲娜娜分身黎

同意
最好去返港島 先夠多人
推

沙田真係好有用，當年踢喼真係成功過下，眼見日撚日都俾普通話人霸哂個商場，去戲院都要有蝗大大聲講野，已經進展到連遠新城市既地方都被波及，睇見班垃圾塞住條路就嬲到火屎

唔好改了，21號就改柒咗佢啦

沙田狗屋係邊

同意等勇武回合

沙田有商場, 警犬唔可以係私人地方亂黎

你有冇去過上水？

阿狗笑左

沙田係特別跨張 成個商場都係喼

拆咗好多年啦

因為黑警點都會出現

廣源紀律部隊宿舍 沙田小瀝源路70,72號

係咪黑警？

認真，十八區遊行呢啲，一常規化就無用

你有冇去過沙田新城市廣場

拆撚左金鐘d 燈柱先啦，唔係下次點去

上水重要

個人覺得反左紅媒先
推倒敵人一隻腳先

必需做嘢， 但係對付惡嘅畜牲 唔同意和理飛咁做

要行入新城市廣場先多大陸人，幾十萬人點行入去

去返港島，對凖政權，黑警

好 順便去探下水刮隊長

如果目標係惡嘅畜牲， 我強烈反對用一般手法

無錯

去旺角遊行囉，班狗咁氣焰係時候要降下温

其實無地方可以行

高鐵站太細 佢圍水馬就防守到

其實我想提提大家，上水你哋真係要小心
上水好多好多黑社會
特別係舊墟嗰邊

沙田城門河邊其實同屯門公園一樣好撚多大媽唱k
新城市又多大陸人 D喼多到

唔洗嘈，兩個都係重災區
新城市就可以斯文行
上水d水貨就要上㗎撐

海關同入境都好多黃絲
呢D低級宿舍多數都係後生仔

Push

城門河果班沒屯門果班咁誇張既，都係一班大媽播歌跳扇舞姐，都唔會霸住成日既

警察宿舍？

馬場/火炭站去㗎

同意，咁要傾下點部署同點拆

沙田無錯都是好多大陸gip神
但集中曬係新城市廣場
上水係大街小巷商場都係水貨客 情況唔同

Arsenal street又幾有標誌性

上星期見到屯門+尖沙咀已經有d人好攰
停一個星期然後留力煲一次大既會唔會好d

不過咁，又諗下幾區一齊遊行，啲警力一定好難分
沙田上水咁多大陸人，班克警我諗都頭痛緊保護邊班大陸人好

咁你想點 幾萬人一齊喺新城市遊行？ 淨係成重複呢句on99

警察宿舍，禍必及家人

遊去真狗屋有無得諗

18區遊行要照搞，聚人，行完真正終點就係各區警署包圍，啲狗中意捉落單，我地都可以針對分區，反正冇人知幾時會有人火遮眼衝警署，啲狗一時退一時進，我地
可以參加下，大家鬥玩恐怖

利申，忍夠班狗，佢地要做政權擋箭牌丫嘛，咪擋囉，人工包架！

人唔駛多 少少地已經好有效果
參考光復上水
2012 網民自發 幾百人
2016 本民前 得30－40人
上水石湖墟舊街係好窄 你有一千人已經逼撚爆

踩臨個商場
室內冇子彈冇tear gas掛
行街唔比呀 5萬人去行街都夠

警犬回應 稱有議員阻擋驅散行動 籲傳媒勿與推進線零距離

岩 沙田得d商場同住宅

彌敦道

［籌備］禍必及妻兒活動

只要目標係五大訴求就行
行泥當練腳骨力 唔行唔知身體好

警察體育遊樂會

同意
所以都係金鐘見？

係呀可以搞鳩班蝗我一定去

上水啦屌 北區人忍左好耐
光復同反狗係可以一齊做
你就咁用反狗做主題唔夠noise

牛池灣

有狗宿

攞籌排期喇

不如星期六搞地區
星期日搞全港啦

住沙田星期六日完全唔敢去新城市
個火車站多人到痴撚線

推
之後還番次俾你地
一定到

אין לי שדה לדבר

有612人數都夠開心

搞重要嘢先

玩完高鐵同屯門 味又係已讀不回 連錄音都費事錄 始終老母屋企係港島 睇泥要近佢屋企先聽到我地把聲

我既諗法都係咁

都係果句啦 人多就得

遊行不了 行街可以
衝突不了 教育可以

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

推 集中五大訴求 可以強調多啲成立獨立調查委員會

守護新聞自由抗議特警濫權大遊行

將反送中講解畀內地遊客知

上水人+ 屯門番工表示， 香港比上水重要， 屯門可以出師有名，因為黃色事業比水貨更多人唔鐘意， 先清除 香港既大惡人先係最重要

係行唔到
衝鋒21都過唔到

推啊！！！

真 本土食肆執哂變藥房

尖沙咀→政總兩岸we connect利申鳩噏

上水好重要囉好冇

忍者裝+磨機？
點爬上去

咁樣？

宜家好似討論完決定會照搞 如果係咁大家會唔會繼續支持？

應該OK要練下啲體能先

支持。目標係遍地開花，同樣嘅訊求做乜要拘泥於係邊一度搞

光復沙田！

沙田照搞？咁遊行路線同目的係？

民陣出黎接手搞一次大既未

目標就係五大訴求呀只係地點唔同，目標明確無變過

其實沙田真係冇咩大問題，新城市已經當係遊客區。
唱歌嗰班只係大陸移民，冇收利是。
集中返5大訴求就ok

如果真係沙田 搵埋民陣一齊搞會唔會好D

其實上水星期日搞最好 好多大陸人 入閘有要排隊...

.

真

而家係遍地開花重申五大訴求
沙田係全港人口最高地區
新城市都多蝗到仆街
覺得可以照搞

入晒紙準備晒先黎改？

其實有無人諗過東涌

我冇嘢講

我冇野講

推返正經嘢上嚟先 pish

我都想反汪汪

五大訴求
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權情況
5. 以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

其實沙田呢邊, 講番五大訴求已經夠, 最好加埋警方濫用暴力之類, 屯公果一單純粹係借題發揮啫

多幾次尖沙咀和西九龍，他們驚。比圍煲底驚的多

我代佢地向你地道歉🙇

推！搞一定到！

幫手推返啲緊要野上水
今晚無任何活動 唔好比人玩到
我代果班on9仔同各位義士手足道歉
唔好比人玩到唔好嬲
屌自己人都玩 下次無人出你地死撚緊
唔好再有下次喇.....

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

想去

申請不反對通知書要幾長時間下
而家搞唔切的
沙田個個一定要照去

要搞就7月20

或者下週週中
打鐵趁熱

遊到去倫敦

目的應該係5大訴求 因為唔想講地區問題搞到分散焦點 但係路線好似仲睇緊

遲你老母咩 出街大把街站宣傳緊

有用post就應該推

pish

關注狂犬病！

土瓜灣 +1

同意，我係沙田人，雖然成日咁多自由行好煩但除此之外佢地都無搞到我

而家要佢地幫手係大陸遍地開花，去派傳單比佢地ok但個人認為最好唔好去直接抗議佢地

幾時搞

唔好再行地區
要返去個問題核心

我覺得行邊到都好，因為遲早都會行哂。冇話邊到重要唔重要，be water 係咁唔同地方，行到佢佈重防就走，仲要走得快！

沙田遊行定咗，要改唔容易，不如日頭去沙田，夜晚再攻打警總啦。

你唔係本土派唔代表其他人都唔係
沙田擺到明係反自由行 因為地形特殊亦都係咁多次光復之中最成功一次

依家基本共識係星期六搞地區光復 星期日反送中 當然五大訴求任何時間都會叫

推返啲實際po上黎

任何活動都會爭取最重要五大訴求

但係沙田光復已經申請左 偏向本土派活動 叫人唔好去就係分化 緊記三不

［和理非回合］遊行口號嗌多啲五大訴求！

一齊嗌多啲五大訴求

ok wor

一日攻打兩撻地方，令警畜疲於奔命，絕對係好事。但要開始宣傳當日行動計畫先得。

幫手推下面啲POST
（急求）７７義士被控襲警求片！

急！！！ 我有個 旺角義士朋友 需要大家幫幫手拯救！！！

【突發】聽朝9點 屯門區議會 要人！！！

白宮聯署，促盡快實施人權法案

【又嚟突發】【今次一大真係做嘢！！！】

【突發】市民自發 光復上水（7.13）

好靚

沙田遊行-》新城市派傳單-〉沙田狗署探班

如果真係沙田
多d 傳宣返77濫暴既事
等多d 人出 同埋最好終點係關於黑警既地方
一定一定要聚集返市民既憤怒去搞
如果唔係只會浪費左大家既怒氣

如果本土派=香港脫離中國咁呢樣野我當然同意
但我覺得長遠目標係要打倒共產黨，呢樣野如果有大陸同路人幫手會易做得多，recruit一個得一個，例如77九龍區遊行我覺得一定recruit左好多，網上睇唔到唔代表無因為無人夠膽post，有都被即刪
大陸有少部分支持民主要去搵佢地，屌晒全部人我個人覺得無乜用
去抗議自由行可得一時三刻的清靜（佢地過一排肯定又會番番黎）但可能會同唔到同路人溝通，對我地無利
利申：不是純和理非，認為必要時一定要勇武但要搞清target

再講多句其實我聽過有支持港獨既大陸人
係真人親身同我講唔係網上
一定一定要recruit 呢個係長期戰

十八區拆cam活動?

或者遠攻??

上水係 辣㷫曬

如果佢當日夜晚警總部重防， 就即刻轉其他警局， 玩殘佢

畜牲宿舍 非常好

帶多啲雞蛋 ETC
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車
整到佢地間野臭過垃圾車

禁梁天琦參選
選舉主任：不信真正改變了主張港獨立場

當日新界東地方選區選舉主任DQ梁天琦, 位置就係沙田政府合署

人大釋法後第一個DQ人民的代議士， 大家唔好唔記得

香港日後係咪爭取到自己的代議士，唔輸得

沙田有第二個象徵意義，就係DQ第一滴血

求下大家支持左沙田遊行先

有位師兄講得好

睇下你地，已經覺得自己贏咗一步 想換目標，你唔記得立會喇咩？
佢特登退一步㗎咋

唔好喺e個時候散咗團結嘅力量，凝聚出e股力量嘅，係四條人命

支持繼續遊行 去政府合署抗議DQ 加同自由行宣傳
唔同意去屌d大陸人
唔係割蓆 但14號仲未黎我地可以傾個行動點先會有用
唔好一味衝左先，唔想再有人比人拉